屌你班散水撚， 散哂水又吹雞叫人入番去，痴撚線

點夠你地玩呀？

全部人自己諗啦

成兩個月啦！仲未識獨立思考？

好撚痴線